活烤非洲豬瘟 豬群被活活燒死發出淒厲慘叫

非洲豬瘟在中國失控蔓延，早前才剛有網友拍下，福建尤溪縣有上萬隻豬吐血倒地、屍疊屍，近日也有網友拍到，當局把疑似發病的活豬全丟進深坑，然後再扔下火種，把牠們活活烤死。期間，活豬們被火燒到在坑內不斷狂奔亂跳，發出淒厲的慘叫聲，令人慘不忍睹。

公開影片的中國網友，沒有說明拍攝的地點與時間，但從影片可見，多隻活豬被扔進一個深達十多公尺的大坑內，坑內鋪滿稻草等易燃物。隨後，有人把火種丟入坑中，火種最初擊中一頭活豬，該豬因為受不了焚燒的劇痛，開始在坑內四處亂竄，結果令其他豬也全被點燃。最後，活豬們由於無路可逃，只能伴隨著淒厲的慘叫聲中，被活活燒死。火勢變小後，可以見到牠們的豬身都被熏黑，部分已動彈不得。

中國於今年8月傳出非洲豬瘟疫情後，至今已經有23個省、市爆發疫情，尚未傳出疫情的地區僅剩：河北、山東、廣西、海南、寧夏、甘肅、新疆、西藏等8個省。（大陸中心／綜合外電報導）

支那人會有報應
豬豬這麼可愛怎可以殺豬豬

大愛撚準備全面進場

屌活燒豬都係大愛 你無撚野吓話？

中國人永遠都係埋哂啲問題入土
睇唔到就當冇事發生

唔講人唔人道嘅問題
同支那講人道主義嘥氣

屌 睇完個心好撚唔舒服

無睇片，但係咪無錢買電槍?

loop登果然冇改錯名
樓主回帶都算，啲回復又係好似冇睇過咁

豬仔俾人活活燒死就慘
點解冇人屌活活蒸死大閘蟹唔人道

公海->連登->公海->連登

要怪就怪雜種
本來只係一刀斃命做豬肉
而家臨死都要比火燒

雜種呢個弱智決策應該令
至少幾億隻豬‘枉死’

日戈如此對付支那人就岩

呢種知識水平好快全國都係

個個好似你條毒撚 咁日日mon post睇曬全連登嘅post咩

日軍殺蝗蟲都射殺先燒啦

bloodborne

Cls 地獄慘叫聲
唔識焗死佢地

見到標題咁寫，我已為D豬係養黎當寵物添。
On9 D豬就算唔係病死燒死，過多1-2個月咪又係比支那趕入屠場殺死

你燒完仲好
D人挖返出嚟賣唔洗整熟
最後都係你班支那人受

正！終於見到一條似樣d嘅片，
新聞嗰d豬瘟片條條都好似開緊Party咁，一隻豬屍都冇。